end clothing抽鞋！！

登記抽鞋一定要比credit card先 信得過？

信得過 你抽中先會收你錢

比啦，反正都唔會抽中。

end 都信唔過

抽中先算啦 我驚你抽幾年都冇可能中

已抽二年，乜柒都冇中過。完。

中左1次,點知大貨黎

大貨先會中

驚就咪撚炒啦